Terrarium TV開唔到...

自從update咗去1.9.0之後就用唔到

我用android tv box (小米盒子國際版)
同埋自己部android電話都開唔到個app
一click就close咗，入都入唔到

之前明明用得好地地
有無巴打都有呢個問題？
send過email去問佢又唔應
可以點解決...

連vpn先入

我都係

即係要開個app個vpn連線先用到？